Pompeo: 如果計哂合法選票，侵侵會連任

Pompeo voices confidence U.S. vote count will lead to 'second Trump administration'
By Humeyra Pamuk

WASHINGTON (Reuters) - U.S. Secretary of State Mike Pompeo on Tuesday voiced confidence that once every “legal” vote was counted, it would lead to a “second Trump administration,” appearing to reject Democratic challenger Joe Biden’s victory over President Donald Trump.

彭斯+ 龐貝奧 兩個trump 嘅左右手都開聲支持，可見前景非常樂觀

所以Trump繼續好淡定去打golf

我蓬

Pompeo: 4年後到我

德州檢察官解釋點解唔用Dominion 選舉方案

要d法官肯先得架

唔好發夢啦

連任